[winjj]你地用開admin定user login

用緊user login 覺得好怪
因為部腦得自己用 想轉番admin login

控制台 > 更改帳戶類型

on9仔:裝linux